岩岩撘緊巴士 個司機話冇冷氣 所以迫人落車

連個司機都落埋車

怕你班友中暑咋
佢正常要落車，同下架車既司機講，叫佢載你地

利申成日中招

觀塘道,我諗我知Ching住邊了

btw ching好能高

原來係你條死毒撚，見到你係到影黎影去on99咁

屌，我都係車上面

講真？我都係

me three wor

係德福等緊你

入撚佐元朗la屌你老母

屌你老母夠膽返轉頭隻揪

拎高電話影唔得咩

等睇戲

我都返左荃灣

有次又係上左架巴士中途壞冷氣 有人話就到總站不如照去 但個司機話公司指引壞冷氣一定要落車過車

屌！樓主真係有4隻手

我係戴cap帽果個